### Условие
Дано целое положительное число "target". 
Также дана последовательность из целых положительных чисел. 
Необходимо записать в выходной файл "1", если в последовательности есть два числа сумма, 
которых равна значению "target" или "0" если таких нет.

### Формат ввода
5
1 7 3 4 7 9

### Формат вывода
1

### Примечания
Все числа используемы в задаче находятся в диапазоне 0 < N < 999999999